[gif無限loop] 社長大人IU俏皮wink 引800萬人暴動

27日，IUofficial公開多張《Marie Claire》畫報拍攝花絮。

制造Acut的畫報匠人！演員李知恩的盛世美顏的花絮cut，社長大人的俏皮wink在愛娜心頭重重開了一槍，也太會撩了吧！

wa好能qq

靚撚到

好想食IU軟飯..

不變既神顏

個衰妹

長期食梗

啜爆佢

排隊啦頂你

佢同人kiss咗

同我kiss左